垃圾港鐵

屌你老母港鐵
又故障又要遲

唔識早D起身呀

先delay 7,8mins
再趕人落車係咩玩法

on9成架車都係人叫番人落車
逼到on9

,如果去到1500萬人，返九點除時7點起身

早左架啦 搞左幾個字，早幾多都死啦

轉搭巴士lor..sorry lor

黎返班車仲要滿哂人，點上呀

係調景嶺4個字都冇郁過係咪痴線

屌你老母地鐵